★今日 廢青閒情做乜鳩？讀古支那文章？

腳呢？